[突發]721示威者暴力手法曝光

-.-on9

pish

保持獨立思考 唔好比敵人 輕易帶風向帶走左